究竟咩叫做朋友？？？

如題

會私聊的

朋友如霧 難得知心 幾經風暴

咩叫同學?
咩叫朋友?
學校識既叫同學定朋友?

會開心share
會放低link

用黎出賣

凡言朋者，非唯人為其黨，性行相同，亦為其黨

互屌的